煽動他人分裂國家，顛覆國家政權，我們懷念他

以前哩啲term我係用黎笑9啲chi那仔
而家...唉好感慨